
Задание "004-console-args"
(самостоятельно создайте репозиторий в GitLab и оформите PR)

Ваша программа на вход может принимать команды (в виде программных аргументов), можно вводить несколько команд одновременно. Используя цикл for-each и оператор 
switch напишите обработку этих команд (выведите в консоль).

--start
--stop
--read
-v
--path path/to/file (* задача со звездочкой)
